有冇方法約前度出黎？

溝翻佢
利申 生活上冇交集

同佢講佢有野漏左你度

佢個人留底左喺你心度

回頭草

我lum打電話係個唔錯嘅方法

我夠知啦，冇藉口點約，又唔想太明顯

中左六合彩

有諗過，但事實上我冇野漏低 就算係，出到黎拎完就走。

真絲黎ok

有創意

老一輩會寫信
舊一派會打電話
時下流下send message

寫信囉

係佢飛你定你飛佢
不過無論點都好
絕對唔建議你再搵返佢
因為一不離二 二不離三

On9 絲打仲洗諗咩
一句扑野搞掂啦

被飛，唉，凡事總有機

夠膽搵前度梗系佢飛人啦

錯啦，我係柒頭，我被人飛

分咗幾耐

一個月

咩原因

性格，我成日發老脾煩佢，而家我改左，諗通左

同佢講你有咗佢BB

咁一個月係唔會改變到
等多陣

我驚有第條女引佢喎，咁要等幾耐啊ching，交俾你話事啦

冇可能，冇做過

退一步曖昧返先啦 幾時一齊返就好快有答案

冇交流，冇計傾，一句起兩句止，可以點曖昧

你咪當溝仔囉 係你形住佢係你ex渣嘛

我係唔知點開口講第一句啊軍師，留低tg，我地傾下？

message佢話想打電話比佢先 佢答應咪打電話講你想講既野 同埋約佢囉
你記住你地無關係架喇 你只係想正式咁約個人出黎食野

我覺得佢會拒絕，同問點解見

你以家乜都唔做同比佢拒絕 個結果都係約佢唔到架啦
nothing to lose

之前wts問過，佢拒絕左，而家再問會唔會好煩

咁你試下表明只係想以朋友身份約出黎囉 佢可能好多顧慮 唔想同佢認識既你再有任何支節啫
但你講到自己變左既 咁你咪試多次

直接扮邂后點睇，但冇下文

我自己覺得呢啲招好狗好cheap好低級 但我對你咁做冇意見 只係我個人黎講唔會受 更何況對方係前度

我自己見到ex都會面左左 所以唔知你

一哭二鬧

即係又要wts佢俾佢拒絕多次 洗唔洗等多一個月？

你面阻阻係因為佢飛你姐？

唔係
我飛既 面阻係因為完全無交流 廢事比effort落去同佢溝通返

雖然唔重要 但你幾耐之前wts過佢？
我唔知 比我我就再問既 真係無野好輸

上星期

潚灑

如果你無其他原因同明顯改變下再約佢 我唔知佢會唔會拒絕 但佢一定會覺得你無反省

唔係 我同佢係可以再做朋友既 只係可能我當初無再覆佢 咁大家都無搵就算 佢算係少少敬畏我果類

咁咩原因約會好啲

直接打比佢 叫佢出黎咪得
話行過佢屋企樓下
之前有排個ex咁叫我出黎陪佢買宵夜 有時上埋我屋企食 佢個陣有次仲問我係咪鍾意佢
個陣唔敢答佢

唔係屋企咪仆街？

樓上講果隻幾好 簡單啲講即係約即日個啲 就腳就時間個啲抗拒少啲
原因可以係無原因 就腳食個飯傾下普通計咁啫

又或者佢再三拒絕下你先講你真係好想好想見佢一次 想佢聽你講少少野咁大把
你wear爛塊面佢就自然做左醜人